點解香港人叫coupon 叫 Q龐 ?

係邊度引到個個讀到咁? 明明係 cool頻

讀開「箍旁」

同事讀喬烹

叫開co upon

讀開coup on

因為係中文嚟
正如點解啲人叫boycott做杯葛

會直接讀coupon